[人手置頂] 黑色三毛警告現已生效

請各路連登同志
唔好比一眾三毛網軍搞分化影響
繼續聚焦醫管局系統 反送中條例等post
各位義士請沉住氣
不割席 不督灰 不分化 不大力屌鳩泛民

push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫推啦屌

啊啊啊啊啊啊

冇人理

11

12

13

14

15

16

18

17

19

20 自推一頁成功